{
  "questions": [
    {
      "question": "Si $z$ est le nombre complexe de module $\\sqrt{2}$ et d'argument $\\frac{\\pi}{3}$, alors $z^8$ est égale à:",
      "choices": ["$8+i8\\sqrt{3}$", "$-8+i8\\sqrt{3}$", "$4+i4\\sqrt{3}$", "$-8-i8\\sqrt{3}$", "$8-i8\\sqrt{3}$"],
      "correctIndex": 1
    },
    {
      "question": "Si $\\theta$ est un nombre réel, alors $\\cos^3(\\theta)$ est égal à:",
      "choices": ["$\\frac{1}{8}(\\cos(3\\theta)+3\\cos(\\theta))$", "$\\frac{1}{4}(\\cos(3\\theta)+3\\cos(\\theta))$", "$\\frac{1}{4}(\\sin(3\\theta)+3\\sin(\\theta))$", "$\\frac{1}{8}(3\\cos(\\theta)-\\cos(3\\theta))$","$\\frac{1}{8}(\\sin(3\\theta)+3\\sin(\\theta))$"],
      "correctIndex": 1
    },
    {
      "question": "Si $x\\in ]0,1[$, alors $\\lim_{n\\to +\\infty}(1-x)^n(1+x)^n$ est égal à:",
      "choices": ["$+\\infty$", "$-\\infty$", "$0$", "$-1$","$1$"],
      "correctIndex": 2
    },
    {
      "question": "Le domaine de définition de la fonction $f$ définie par $f(x)=\\frac{1}{x-1}ln(1+\\frac{1}{x})$ est:",
      "choices": ["$]-\\infty,-1[\\cup]0,+\\infty[$", "$]-1,1[\\cup]1,+\\infty[$", "$]-\\infty,-1[\\cup]1,+\\infty[$", "$]-\\infty,-1[\\cup]0,1[\\cup]1,+\\infty[$","$]-1,1[$"],
      "correctIndex": 3
    },
    {
      "question": "Si $f(x)=(x^2-x)e^{\\frac{1}{x}}$ alors $f^{\\prime}(x)$ est égale à:",
      "choices": ["$(2x-1)e^{\\frac{1}{x}}$", "$(1-\\frac{1}{x})e^{\\frac{1}{x}}$", "$(\\frac{1}{x}-1)e^{\\frac{1}{x}}$", "$(2x-2+\\frac{1}{x})e^{\\frac{1}{x}}$","$(2x-\\frac{1}{x})e^{\\frac{1}{x}}$"],
      "correctIndex": 3
    },
    {
      "question": "Si $z$ est un nombre complexe tel que: $arg(z-1)\\equiv \\frac{2\\pi}{3}[2\\pi]$ et $arg(z+1)\\equiv \\frac{\\pi}{3}[2\\pi]$ alors $z$ est égale à:",
      "choices": ["$\\sqrt{3}i$", "$2\\sqrt{3}i$", "$-\\sqrt{3}i$", "$-2\\sqrt{3}i$","$1+\\sqrt{3}i$"],
      "correctIndex": 0
    },
    {
      "question": "Si $z=1+ie^{i\\frac{\\theta}{2}}$ où $\\theta \\in ]-\\pi,\\pi[$ alors $\\lvert z\\rvert$ est égal à:",
      "choices": ["$2$", "$2\\cos(\\frac{\\theta}{2})$", "$2\\cos(\\frac{\\theta+\\pi}{4})$", "$\\cos(\\frac{\\theta+\\pi}{4})$","$2\\sin(\\frac{\\theta}{4})$"],
      "correctIndex": 2
    },
    {
      "question": "On a $\\lim_{n\\to +\\infty}(\\frac{n-1}{n+1})^{2n}$ est égal à:",
      "choices": ["$0$", "$e^{-4}$", "$e^4$", "$e$","$1$"],
      "correctIndex": 1
    },
    {
      "question": "Si $(u_n)_{n\\in\\mathbb{N}^*}$ est une suite géométtrique de premier terme $u_1=2$ et de raison $q=\\frac{1}{3}$ alors le produit $u_1\\times u_2\\times u_3\\times \\ldots \\times u_n$ est égale à:",
      "choices": ["$2^n\\times 3^{\\frac{n(n-1)}{2}}$", "$\\frac{2^n}{3^{\\frac{n(n-1)}{2}}}$", "$\\frac{2^n}{3^{\\frac{n(n+1)}{2}}}$", "$2^n\\times 3^{\\frac{n(n+1)}{2}}$","$\\frac{1}{2^n\\times 3^{\\frac{n(n-1)}{2}}}$"],
      "correctIndex": 1
    },
    {
      "question": "Si $(\\forall x\\in \\mathbb{R})\\;,\\; f(x)=(x-5)(x-4)(x-3)(x-2)(x-1)$ alors $f^{\\prime}(1)$ est égal à:",
      "choices": ["$24$", "$1$", "$0$", "$5$","$-24$"],
      "correctIndex": 0
    },
    {
      "question": "Soit $f$ la fonction définie par: $f(x)=\\frac{2\\ln x}{x[1+(\\ln x)^2]}$. La primitive de $f$ sur $]0,+\\infty[$ qui s'annule en $1$ est:",
      "choices": ["$\\ln[(\\ln x)^2+1]$", "$(\\ln x)^2$", "$2\\ln[(\\ln x)^2+1]$", "$\\frac{x\\ln x}{\\ln x+1}$","$\\frac{2\\ln x}{(\\ln x)^2+1}$"],
      "correctIndex": 0
    },
    {
      "question": "L'intérgrale $\\int_O^1 \\frac{2t+3}{t+2}dt$ est égale à:",
      "choices": ["$\\ln\\frac{3}{2}$", "$2+\\ln\\frac{3}{2}$", "$2-\\ln\\frac{2}{3}$", "$2+\\ln\\frac{2}{3}$","$\\ln\\frac{2}{3}$"],
      "correctIndex": 3
    },
    {
      "question": "Le plan complex est rapporté à un repère orthonormé $(O,\\vect{u},\\vect{v})$. L'ensemble des points $M$ d'affixe z tel que:$\\; z+\\frac{1}{z}\\in \\mathbb{R}$ est:",
      "choices": ["L'axe des réels privé du point $O$", "Le cercle de centre $O$ et de rayon $1$", "L'axe des rééls privé des deux points $A(-1)$ et $B(1)$", "Le cercle de centre $O$ et de rayon $1$ privé des deux points $A(-1)$ et $B(1)$","L'axe des réels privé du point $O$ union le cercle de centre $O$ et de rayon $1$"],
      "correctIndex": 4
    }
  ]
}
